真·NMB48討論區 78 - 迷欣黨第一次召集

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年起並不再獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

真正最後單曲– 24th單「恋なんかNo thank you!」已於2020年11月18日發售。

通常盤 Type-A【DVD付】

通常盤 Type-B【DVD付】

通常盤 Type-C【DVD付】

完全生産限定盤

劇場盤【CD】

24th Single - 恋なんかNo thank you!
【MV】恋なんかNo thank you! / NMB48

【MV】告白の空砲／難波鉄砲隊其之九(Short ver.) / NMB48 難波鉄砲隊其之九[公式]

【MV】一番好きな花／吉田朱里(Short ver.) / NMB48 吉田朱里[公式]

成員表:

七期研究生

卒業預定

東由樹
NMB48 2期生
卒業公演/最終活動日: 未定

坂本夏海
NMB48 ドラフト3期
卒業公演/最終活動日: 未定

山本彩加
NMB48 5期生
卒業公演/最終活動日: 未定

休業中

三宅ゆりあ
NMB48 6期生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿) (走哂啦屌)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by出咗坑既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用itunes/google play card比錢
每日每位mb只需13円 港幣都係1蚊
一齊嚟助養佢地 仲抵過你養一個非洲兒童

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

開post所需文件

山本彩加

LM

岩岩收到份Amazon 件，一開發現原來仲有Mina

Mk妹賣二手衫

近排好多idol 咁玩

想買

原味

係咪真人交收先
係我真係掃晒都得

我買晒同佢熱愛

留名

嘩我屌撚死佢

我迷欣的

屌你老母
好彩preview 個play制岩岩好遮住左個頭

YNN jm9啊

反夠未

都有sponsor wo

我都反
個頭真心不了

椎名空咪又係咁既頭

NAMBATTLE 配信イベント
配信日程（NMB48オフィシャルYoutubeチャンネル）
1月31日（日）「体」
2月 7日（日）「笑」
2月14日（日）「伝」
2月21日（日）「知」
2月28日（日）「運」

真係好撚佛心係YouTube

買重gp D

唔好dump 錢落海啦
轉買group C 啦，致勝之選

gp d 全隊都鐘意

第一張
好似全部代妖婦c位或者妖婦睇好既係nmb都去唔到極限就走

所以每一個都覺得如果留係到就更好

新Po LM

伝 其實係可以玩d 咩

呢個post 最多人爭既mb

社長真係鳩到震
玩隻狗定玩緊自己

個mb同你個名一樣
死老嘢

得安部巴要

成條片淨係知クリス係0 fuck given

仕事だ！
之前自宅警備隊クリス又係叫佢郁個陣don't give a fuck

【投票権】
NMB48 Mobile 月額会員
NMB48 Mail 月額会員
アプリ版 NMB48 Mail 月額会員
NMB48 LIVE!! ON DEMAND 月額見放題会員
新YNN NMB48 CHANNEL 月額会員
（※1アカウントで1 票投票が可能。投票期間は4回有り）

岩岩先見到今次app 版都有

上個post好似個個都爭住要

社長

等到2月14又可以見仙仙

愛果我用app
正

好想玩online talk

岩啊，投W1N-C 一票

成隊88

想貼張麻友死臭西gif
諗諗下咁做又太過份

臭你又

25/01/2021ミトン NMB48 山本彩加 走上看護之道的理由

不了就不了

禾刀要

又扮長

ching食咁偏

現實有shin shin咁既女肯定已經褲都除唔切

淨係同仙仙d每日彼女都忍唔住啦

多到唔記得
有邊幾個燈過？

20210127我愛山本彩加

含我撚都未夠班

仙仙肯幫你含執到啦

仲使著褲咩

呢隻真係正

呢隻等睇笑到仆街

我買左睇fd 玩都覺夠on9
單打定雙打呢佢地會

[url]
迷之時間
睇佢地睇鬼片？

OT睇緊

好似除左ふわりん
其他3個都會喊住完場
ふわりん仲要著黑衫
正係睇到個頭

好好笑

真係唔知邊到嚟既紳士玩法
仲要連戲名都唔話你知，真係純睇佢地睇戲

ふわ先最恐怖

アンジュ
會唔會睇睇下喊住跑走
佢真係一臉生無可戀既樣

ふわりん比起其他3個真係好冷靜

其他3個擰哂面叫哂出聲
得佢一個係彈一彈但都係繼續睇緊

啲癖好越嚟越特別

你見大家睇得咁開心就知YNN又中左啦

YNN（NMB運營）：做D冇人做過既野！

就係要大家睇成員睇鬼片

好似睇電影果d驚嚇預告片咁

我迷nmb既原因

證明幾成功

YNN 是好東西

佢睇出口嚇到笑

出口嚇到好鬼嘈

ynn諗企畫果d應該夠料做お笑い芸人

社長玩壞左

cls 玩到仆街

アンジュ

已經爆左制 唔識驚了

呢個生放企畫我畀滿分
睇人睇鬼片都可以咁好笑

有第二回既話
想睇557美來花梨

美來應該會一開波就喊，
喊足2個鐘

アンジュ係真係嚇到臉青口唇白
完場會唔會要人扶先行到

我睇鬼片應該嚇到同佢差唔多

求心理陰影面積

想同fuwa瘋狂睇鬼片

me2

諗起以前同fd入戲院睇貞子
又係嚇到瀨屎

8點啦，8點啦，8點鐘又要睇打機

剩係聽啲鴨叫聲已經feel到嚟料

好似好耐無po過Karen

鵝嚟啊
嘈撚到爆既game 可以

YNN 自己課金俾自己到底咩玩法

最尾結局係咪俾人捉哂劏嚟做燒鵝

到底9行左幾耐先知有mission 做

剪左都卡
到底實際玩個時卡左幾多個鐘

連搵到有mission 都數十分

但講真有d mission 真係唔易做

到底ににんじん有幾緊要

唔係打開機好易卡
就算LIST畀哂MISSION要做咩都好
班女都唔知最終目標係咩都係迷下迷下咁

呢關要個啊叔戴草帽果下都唔係易
要諗

放棄左

要不是5ch 開post 幫你宣傳！？

吉本暗黑兵法

好似拎住條屎咁

唔好咁啦本身唔似你講完馬上
佢呢款我都食過（唔好食個口感我唔鐘意

Pon de ring 加朱古力？

係Pon de ring 本身個口感我唔鐘意

吓，もちもち咁好好食wo

令子自己都話：
呢個時期搞冠名LIVE，其他成員都擔心係唔係要卒

證明唔係我自己諗太多

個人無事先做到世界冠軍

繼續搵多d老闆科水

28/1/2021 我愛安部若菜

嘩 邊位

20210128我愛你個名

女大十八變

要叫みかにゃん學下啦

點解要排到千手觀音咁款

河野

想知？可以睇低俗喜劇比到答案你

怪怪地

都有10％

講條坑怪啊？

無盡深淵

yes

以為講個樣

柒

八字係咁

有10%都偷笑
我都冇咩點見過佢甘える
成個男人婆咁

你最like

好想學大阪弁
但N5水平都未有

我覺得呢樣野靠耳濡目染
特登學出到嚟件事好怪咁

大阪妹好吸引

放心 日本語能力試係廢的
我拿完N2之後睇見同聽d日文仲係好多唔識解 對話更加成pat屎咁
所以唔洗拿n1-n5黎做基準
戴返頭盔先 可能係我個人問題

係吸引

非色情

果陣懶得溫裸考N1都1 take pass

以後有日文問題唔識就靠你了

D頭髮好吸引

老到髮線後移

原來個個都N2以上日文巨

Why not both

今朝見到呢張相嗰陣以為有條頭髮喺個mon度

個個都係咁勁，完全無地自容

識閪咩
我語感帝靠天才波的

又扮晒野

駁唔到
短髮冇波
所以推我個名同隊長

btw JLPT溫書無乜用
煲多d劇，睇多d生肉最實際

剩係睇肉

生肉真係睇唔掂
英文都唔得啦 更何況日文

想睇你個名d肉

天才既野，非凡人可觸及

近年睇得多關西野+住過下大阪
開始識少少關西話

睇開既都冇咩肉

零日文底黎日本WH
再零日文底同成員傾計
而家都仲係一碌柒咁

一開頭睇有中字既
睇耐左就睇得日文字幕既
睇多幾年就識

online talk 黎黎去去都係講果d
真係靠睇日劇同showroom果d 睇d人留言學

Cls的真係女大十八變

不要色情健康寫真

同埋牙音個youtube channel都幾有用
算易聽 同埋又講得唔快
有興趣既可以支持下shion個channel

不嬲nmb mb d youtube ch.都有睇

零底咁去都幾勇講真

マリン幾時先肯update

抽多d ，咁就可以講其他野啦

窮限制了我跟mb

後生架妹講野最易明就真既

真，我一定唔敢

俾補習費

去holidays 就冇事
Working holidays 就真係汶

好記得第一日去電話簽約真係靠朋友翻譯
關西弁都癲癲地
D老人家既關西弁先係極品，快到跟唔上
利申成日去餐廳同老人家吹水
好好吹

呢樣真，見你外國人
有時去d細鋪飲野，傾傾下冇啦啦俾人請飲酒

你地識日本人勁到

其實要識唔難

個個都日文高手我收收皮先

山本 彩加（NMB48 チームN）
配信中〜！！！！

老女人

學日文啦喂

個蔭撥向一邊好有feel

我學關西話溝彩加算

搵しんしん就しんしん啦，又扮

呢d中出即飛跟住比安部巴埋單好了

邊度健康

兩兄弟原來已經傾好點分
一 三 五
二 四 六
星期日一齊玩咁

牙欣正十萬九千倍 邊有人要新新

又黎唔知有冇聽錯系列
小川話好鐘意水田，想同佢FD
我個名同美音就問佢有冇同水田直接講過
小川話冇
之後美音就提議係SNS方面到同佢建立關係
話水田都係SNS個邊會上手D
成日見到佢同みかにゃん瘋狂LINE

牙欣仙仙我都要

關西腔狂へんへんへん やんやんやん就係

個個講日文講到local咁 但係話自己0日文

又勁

打機冇人睇

あいぴ咁貪心，想搵YNN搞個企劃俾佢去玩online talk

Local 香港人

咪係

CLS公司
試左下，要FING咁快其實唔易

條腰勁到

好似撳左fast forward 咁

依條女去郵局寄信一定要俾好多錢

有冇咁快

老女人先正

想去食但未有時間同好L貴

遮唔住既圓臉

點解我唔明

我同事

近排開始俾人話肥啦

想知請講

唔知但鳩估
佢係咪想話擺埋對奶去秤會超重

會吾會系甘牙？

你哋太後生

我已經難分真與假

呢篇潮文好似真係無見過

横野應該有e

但個角色都唔岩 你話還野去寄信wo

我相信我應該係呢個群裡面最老果個

認真望一望佢而家SR
真係圓左

橫野送信純熟迅速

好想join 佢地

對唔住啊係我成日迫佢同我食燒肉放題

有奶

橫野去cafe 都同新歡s去，唔預佢了

請不要hey0Karen

等你埋佢單

咁就冇人同你爭しんしん，計画通り

屈完未

想埋佢單多d

新的一天
29/01/2021 我愛安部若菜と原かれん

Karen同左我去食飯還野梗係無預佢

頭髮

着裙踩單車

短褲嚟wo ching

右可以左不了

以為左邊係裙

你以為有得揀

會唔會dun爆處女膜

nambattle公演d歌連b段都唱埋

Lm

美來妹繼承一般團隊長嘅傳統 - 都係傻傻地同俾隊員玩

都未出道夠半年
班7期個個都同公式照唔同哂形像
個個都老油條味出哂黎

屌你咩咁都唱365

乜撚野13歲咁既樣

想知每一隊係點樣定LIST
最有趣一定係呢樣
BTW美音都算唱得幾好啊

唔係隊隊一樣list咩
好似得encore後會唔同

btw暫時覺得個list麻麻地
唱埋d濕鳩大路歌

竟然係咁....
呢個LIST到目前為止我麻麻地

咁多大路歌
hea撚到

就係咁先易評審分高低

等睇encore 有冇驚喜

知佢要畀人評分好似係
但全部都大路 title song

但係我已經有d想熄左個dmm佢

呢個list要睇6次真係有d頂唔緊

冇得打call真係冇哂啲氣氛

「NAMBATTLE」公演 〜舞〜
【共通セットリスト】
M00.♪Overture
M01.♪だってだってだって
M02.♪冬将軍のリグレット
M03.♪恋なんかNo thank you!
-MC1-
M04.♪365日の紙飛行機
M05.♪全力グローイングアップ
M06.♪ まさかシンガポール
M07.♪床の間正座娘
-MC2-
M08.♪難波愛

光頭老是常出現

黎緊每日都出黎評一次分都幾忙

AKIRA老師真係嚴到

又真係認真比
咁撚低分

AKIRA100%

得58真係笑左

MAYUさん77点
舞台監督63点
AKIRA先生58点

合計 198点

未出場都知TEAM A 個反省會應該都4 5個鐘

已經想像到team E全部<50分

同埋D 評語都真係幾
原來呢次重頭戲係
評分環節》自選3曲

too old

呢個呢次就真係老女人機器壞

8點啦 8點啦

戴帽呢個任真係唔易做

辛辛苦苦跳完成場即刻比人屌

老雞是沒有人要的

可以打俾佢

我不打了

假波老女人

說話唔洗講到咁盡既

我比你更愛karen

你愛仙仙

1 安部若菜
2 小嶋花梨
3 山本彩加
4 本郷柚巴
5 梅山恋和
6 原かれん
7 加藤夕夏
8 塩月希依音
9 山本望叶
10 出口結菜
。。。
。。。
42 新澤菜央

躝

咪色我女友

和田真係好撚正

正啊ベレー帽

30/01/2021 我愛安部若菜

呢張真係好難認

杯雪糕

好 又有書要買

發夢夢到比望叶係咁鬧我

幾廿歲人FF少陣啦

大奶奶唔見咗

皺紋出哂嚟

之前d 波唔買就係要買呢本呀

買咩波，有貼士啊？

講到個個波控 其實牙欣size就夠

睇人repo講問咗牙欣今次會有event

出書有event 都合理既

Thx
我本身都想問會唔會有event
都抽

咁shinshin係咪已經太大

歲數係
隊長一定要新新

揸望叶個波跟住比佢屌

冇券既日子仲要捱幾耐

福袋幾時到

【出演メンバー】MC：坂本夏海、山本彩加
LeopAje：石田優美、貞野遥香
みっくすじゅーす：折坂心春、白間美瑠
W1N-C：河野奈々帆、出口結菜
きゅんmart：塩月希依音、隅野和奏
ちょうぜつかわE：清水里香、眞鍋杏樹
FRONTIER：浅尾桃香、中川美音

你唔講都冇左回事

CチームIsWin

一陣又係手渡會

下個月
派彩就呢兩日

NMB48個別握手会 振替イベント＜3月20日(土)、21日(日)開催分＞追加開催のご案内

3月尾
好彩做到仆街仔

想睇team E包尾

諗唔到輸既理由！

咁咪買本書算

無得抽呀

已經10萬訂閱

終於都泥到100k 有牌仔收啦

想同還野做愛。。。心蛋糕

ベレー帽真係好正

又昼方夕方
突然咁快手既
但星期四有WIN-C
個LINEUP應該呢次應該PASS

大奶奶呢

呢d 大件ニット真係好撚正

今次咩人啊？

第三張勁fit 完全無多餘脂肪

Too old

未講，多數都聽晚先講有咩成員

蘿莉控躝

咬住塊野果張真係好撚正

唔使50步笑百步啦，你地成班too old 撚

真

８點啦，8點啦，8點鐘就要睇打機
繼續睇隻濕鳩鵝

酒場呢關難度同前幾關完全唔同

漆黑的三角形

牙欣第4張真係老態盡現
呢排啲相額頭個幾條瀏海真係搞唔掂
好想幫佢擺番齊

庸姿俗粉
成日借啲椅po埋依啲hamsup野

法官大人

弊在心口嘅脂肪都冇埋

屌 你咁講又係我無留意到

真係愈嚟愈平咁

交棒俾後輩係咪連心口都俾埋

都係個句 法官大人

【畢業后會見成員嗎】
（評論︰從NMB畢業后還會見成員嗎？）
會呢，就很尋常的會想見成員。

因為我覺得可能會有點尷尬，就有想要換聯絡方式的打算，然后益達就說「換了要立即
告訴我」（笑）。真可愛啊。跟憐醬是真的要好啊。

（評論︰找憐醬問阿羊的消息吧）
找憐醬問（笑）。見成員的話，搞不好我會出現在成員的SNS上呢，請大家隨意地看一
看吧（笑）。如果有見面的話，搞不好會拍到我的。

（評論︰經由上西憐）
請通過她來做我的生存確認（笑）。

愛果好可愛

岩啊あいぴ真係好可愛
仲要有d搞笑底

對上夕方睇住佢唔怕生
又敢講又敢笑覺得佢好犀利
雖然都係KSGK

試下走去話佢係芸人，係咁否認個反應勁搞笑
佢又會成日想你讚佢かわいい
讚完佢又會冇啦啦紅都面哂

夕方佢個個人技真係好鬼癲
真係似到足
個PART算係全場最好笑其中之一

真係好癲
搵次真係要叫佢表演次

係あいか啊

你最愛

入坑入得遲
好多mb都無深刻印象但認得出
感覺以前多啲綜藝認人

最又唔係既
元2推し

係冇左まなぶくん囉
YNN 又冇再做d series 系既野

nmbr芸人都好睇
我嬸
學習君後期都係廠景多

31/01/2021 私の彼女は安部若菜

而家仲有個地上波音番比你睇已經要偷笑

有無人買彩plus本memorial book

我會

以前Kawaiian TV嗰堆節目我到依家都未得閒睇返

此時不買 更待何時

果d 算啦
得Tuesday好睇既，其實都係睇佢地果日塞d咩入たこ焼き

點解唔買

個v字同笑容無敵

幾年前去過銅鑼灣間布甸狗卡啡
依家執咗想去感受吓都唔得

終於夠錢請返IT狗

做咩事咁多人要課金啊

谷人上電視

唔課執笠

ig live睇馬騮都係食香蕉

cm選拔唔係每個月都有咩

搞手只求大家開心
一個官人7個妻果d 都收faftat，佢得7萬幾港紙

1月好似CM之外仲有TV出演？

今個月出電視番組牙

哦，咁怪不得啦
成3倍增長

已經唔記得有呢回事

完全唔覺有鬥過既氣氛

本家dobon 鬥到最後一分鐘

mb排名榜頭二最尾嗰幾日鬥得幾犀利
兩個都瘋狂打麻雀

咁姐係邊兩個

小川 中野

彩加畢業都排到推し榜第三

咁真係要要爭出演
同時都怪不得唔算大迴響

夠鐘去睇你しんしん啦

只睇557 amiru

btw雖然比分都係睇全隊表現
但係呢組有兩個大top，唱大路歌經驗豐富
點都有d優勢

抽籤分組冇計
但可能評審見佢地大top 又再捉緊d 既

大top = 老女人

見到557 有D動作甩甩地，
諗起AKIRA先生都睇緊就驚

又屌

佢一定仲驚過你
我平時好少睇定點cam ，今次都特登轉

真係冇對比冇傷害
係MIRU側邊真係
咩都睇到哂

夠可愛就得了

因為可愛所以可以原諒

所以咪唔係搵你評審囉

にゃん果下不得了啊屌

亜美瑠ふわりん
差成個頭

犯晒規

神曲

所以要隔開佢自己一個啦

要翻睇了

自分らしさ真係好耐都冇聽過

好，出嚟啦
戲肉來了

果然係AKIRA先生

佢真係唔肯俾高分

「みっくすじゅーす」公演
審査員 採点結果
・MAYU→72点
・AKIRA→57点
・舞台監督スタッフ→72点

合計 201点/300点

在座各位都是垃圾

到底有冇人可以係akira先生手上拎到7字頭

睇牌面既話，如果D組拎唔到
其他都應該唔太有機

而家d組抽番黎，實力參差不齊
又未必夠時間夾熟
だんさぶる就有機

見到有人話以F組視點黎講，同B 相差3分其實都唔算太差

之後兩rd 希望都有AKIRA啦
大家最期待既一part

原來大家都咁廢

D組感覺會係舞台監督スタッフ拎到高分
MAYU個標準好難判斷
舞台監督スタッフ會睇埋MC環節
AKIRA先生就睇D舞走位齊唔齊

マユ 77
AKIRA先生 58
舞台監督 63

仲要係AKIRA先生手上拎多一分啊F

要聽多次先生個評語
冇聽清楚，正係好似聽到指名MIRU

AKIRA：全gp最老屎忽果個但係原來咁撚廢

BTW 呢頭開完公演，之後就生配信比 体
咁樣好咩

我聽到係話得miru ok，叫其他人如果跟下

日本のトレンド
#みっくすじゅーす
トレンドトピック: #ナンバトル

果然有大粒野係唔同d啊

正，最鐘意睇呢d 片

髮型

男梅サワー
居酒屋叫開チャンジャ，梅水晶
屋企常備いいちこ
大叔確定

アイドルx酒呢樣野真係好好睇

點解又係group A有片up

Cチーム！

屌，玩跳繩

好似好勁wo 47下
好彩有蟹係到拉返低

我個名好似都唔識跳D FD黎

老屎忽累全隊

MIRU

唔使多俾10幾下嚟睇下都唔使尾

ゆいな WE TRUST

隊長好波

岩岩讚完，即刻賣隊友

うるせー！
もっと出来るのに

ゆいな

けいと好似會好勁咁

燈左

斷了

又燈左

2期一下
1期0下

前輩wo

見里香佢未跳係咁笑就知

佢係連普通跳都有問題咁

會唔會太勁

一個打哂

美音咁跳好快死
快斷氣

老人家

夠勁啦，佢11次已經好似嬴左全世界咁

前輩區入面佢係第一黎架啦

就係輸呢下

心春好似幾有料

ゆいな一出聲
我個名一笑就知出事

講感想果下就應該妖佢一野啦

玩d野咁高難度既

屌
燈到team E第一
有無咁勁

優美好波

睇黎一個來回都冇

Group A 今次真係派錯人啦

真係唔易啊

我個名有出演過YNN
熱血！ハイスクールウォーズ
好似冇事

7期好波

側邊睇幾型

d 前輩真係嚟搞事

其實乒乓波來回已經好易

一條友跳成百下

你d 料唔係好堅wo

ゆいな又炒車·

夠贏左前面2隊先啦

3隊了

睇個球拍握法都知一定出事

table tennis 同tennis 既分別

一路睇LIVE
再睇TWITTER成員反應笑到仆街

唔怕, Group E 有りかてぃー
最佳隊友

抵啦team e

2会 やった！

リーチ！

好，贏哂！

水準會唔會太低

自己唔使勁，人地就廢is ok

駁唔到

水軍鬥海兵

ゆいな真係好嘈

岩岩想講りかてぃー今次有機啦
句野都未撳send，已經8 左

練開芭蕾有排玩

燈！

thx ！

こはたん一除眼罩望住台下面個下生無可戀到

武肺患者跳唔到

馬騮係時候表演啦

呢個好似MIRU最強傳說？

照みる所言有做gym習慣
應該會贏

入左zone咁

又係你

燈到

仲要係自爆

中過武肺唔計

W1N-C
2 1 2 3
應該坐2望1

最佳隊友 ： ゆうみ りかてぇー

わかニャン真係好有鹿既影子
講野迷幻到

team e包尾未

先下一城

屌又燈

同分要再對

其他表示安心食花生笑

乜撚野猜贏上去

白間廢鳩

死廢老負重大

うるせぇ
勝つっていったら勝つんだよ

真係好型

岩岩好，夠鐘轉台睇傻鳩鵝

之前開みかにゃん話淨係想出運果part
因為輸左都冇野好講，唔好彩都冇計啦

運應該佢出啦
IN アマテラスオオミカナ WE TRUST
下星期笑
C TEAM會令子あんちゅ掛
MC力最強

但MC 同笑都お笑い都有d唔同咁
如果玩大喜利，モノボケ呢d令子又好似窄d

成隊C チーム係呢2個選擇架啦
你望下隊內其他人選

三田麻央2代目請信佢

撳返件W1N-C 賀賀佢先

FTMM

too young
佢家姐做就差唔多

兩個一齊嚟

兩個加埋過40歲

支持左未

7期解禁未

某人個身已經斜晒
都係冇嘢睇

應該都仲要等多排

果兩個笑9佢既人

無波肥婆

G持左
本身想買埋件バーカー
但WINC隻色太難著同背個LOGO太

教大家如何欣賞顔面国宝

Logo 我又冇咩野，成日見d band tee 之類都咁既樣

但パーカー我都唔諗住買，ジップパーカー冇咩興趣
如果佢轉group 出フルパーカー就買

新YNN NMB48 CHANNEL
@riichan24h
特報！今日新作は収録しましたよ！乞うご期待！
#いたずらガチョウ も是非観てね！

停不下來

唔知下次又玩咩鳩game

大家記得多d去睇，like 同留cm 啦
濕鳩game 系列可以繼續全靠有人支持

幾時玩fall guys

成篇野真讚到一個點

每一部分都猶如天使既みかにゃん、但佢突然滿不在乎既樣又會令人聯想到d反覆無常既貓,就係有住呢種反差成功虜獲不少人

1 . 噘起既咀唇
微翹既咀唇、就好似小扭計咁，令人愛憐

2 . 水潤大眼
圓碌碌既大眼、眼底天然既泛紅，有種好似
喊完既感覺

3 . 棉花糖般既面珠
令人不禁想去摸下好似bb仔咁もちもち既面珠

皮膚白裡透紅，全個人都散發住女の子感

讚到咁高，可唔可繼續搵多d 佢啊

做咩仲要玩fall guys
同埋佢地玩開都係NS 玩鬼咩

雙乳都似天使

C隊下星期出場係令子同水田外星人
BY我個名MAIL

想睇姐
應該幾好笑

三萬年一遇

萬年一遇

27歲，真係老女人啦

最撚驚變左玩荒野行動就真係on99 啦

期待水田有咩表演

橫野mail

即刻罷睇

今時今日班日本妹咩taste又抖音又中華妝
死人白粉皮加副金絲圓框眼鏡

證明隔離地區文化輸出做得好囉

Too young

有個癲癲地既女朋友都唔錯

揀癲婆我會揀ゆいな

識野喎

食窮你地

飲返奶補數

為左佢 下次on9 talk 要搵下香港d小食

還野最新封mail

幾時先再有

男友視角

20210201我愛安田桃寧

02/02/2021 我愛安部若菜

咪搞我條女thx

清返左未來？

個個都係你條女你要唔要得晒因住馬上風

依度得我一個專一

你專一仙仙

多多都頂得順

投票比邊組好

你講anti的話 我專一反shinshin

想投依一組

投W1N-C啦

支持W1N-C 不二之選

最後一集啦

真係有
不過係老女人

都可以去睇下

有兩位行過既路人 完全唔想join 班痴線佬

又係d 奇撚怪怪ending

俺の彼女

已射thx

不了
佢真係漲左好多

啱啱想講好似瘦返啲

同最過峰比你又岩既
但都可能係p 出嚟

咪搞啦

點呀你 咁多女仲要爭

原來fuko先23歲

我女友

嘩又搞

都係老女人

あーのん

我阿妹

依家先知有個yukisun camera網

又關你事

佢係咁
成日搞人d女

你兩個自己爭しんしん啦
唔好搞其他人啦

あいぴ好似公仔

仙仙佢條女

平時札住孖辮攬住佢隻臭g melody 果時仲似

Too fat

唔CHECK EMAIL
都唔記得左舊年9月6日第一次轉用AERU個下炒車
個陣SEND左EMAIL畀佢系統覆左之後以為就冇左件事
2點幾SEND EMAIL黎叫我振替

又有得玩

好，又有表紙，又有書要買啦

最好下次就通常版

食蕉

咪色啦

咩呀 我話食蕉身體好 你諗左去邊

佢食我條蕉

米色拉

好喜歡ドラフト3ページ

uka真係fit到爆

我請佢食香蕉又色

我請你食

02/02/2021 我愛安部若菜＆原かれん

不了

咁都肥
清係咪睇開彩plus

咪係，呢種先正喎

Gay撚到

咪搞我兩條女

彩plus too old

18-22真係青春無敵

所以你個名

屌你老母

奶奶又好似大返

大量存貨停不下來

咁投票投邊組好

唔出得街唯有係咁打機

你唔係支持四大老研咩

想買本支持下

呢排係咁拍

輸硬投黎做咩

有4票諗緊點投好

A遥香
Bココナ
C出口
D柚仔
ABCD
一人一票打和SUPER

就咁投

第一首隊長揀唔定行車路線要提腿定唔提
好大既失誤

想知呢個有咩講

柚仔同愛果好QQ

牙貓同隊腸果然係老屎忽 好熟練

7期有D可惜，咁短時間要記咁多
岩岩わかニャン好多下都

其實我覺得D跳得好過之前果兩組
利申玩住ringfit睇

d mc都幾撚勁
呢個位識拋句大嶋さん比隊長接

呢隊MC 對比前2隊真係落足心機
出盡力炒旺個場

講到流馬尿又有d誇張

知道易拎分d啊呢part

毛糸真係隊長黎

買！

貓把聲真係J死人

鹽月

痴完線未

岩岩好放工睇得切encore 同評分

我驚佢捱唔到做三代目就byebye

其實你剩係想睇光頭啫

光頭來了

燈

88高到

呢gp整體表現真係好過之前兩gp

成咋老Seafood同舞團隊員喺度，唔奇啦

6字頭啦有

61

AKIRA比6字頭

咪爆啦

真
又夠經驗又夠能力
急不及待想睇E點屎法了

都係6 ！

睇完今晚真係又怕又期待E
但個晚要返工睇唔到

收工睇我係度恥笑佢地is ok

到時睇表演

燒唔到有波

又有新驚玩

*燈

有無人有睇

佢第三集先有台詞

難撚到on9

到底佢地real time 玩左幾耐

想買黎玩

平平地咪買

吓 咁樣完左啦

唔洗睇片啦大家

照睇

VRデート

喂，條片冇557 既
真係唔使睇了

買未

睇アカリン算

【参加メンバー】
安部 若菜、梅山 恋和、加藤 夕夏、川上 千尋、小嶋 花梨、塩月 希依音、渋谷 凪咲、上西 怜、白間 美瑠、新澤 菜央、原 かれん、南 羽諒、安田 桃寧、山本 望叶、横野 すみれ、和田 海佑
老研要上位了

個喱絲邊 嗚啊

メンバーごとに異なるオリジナルストーリーは全部で32種類。
メンバーの個性あふれる胸キュンなリアクションを堪能しよう。

【参加メンバー】
安部 若菜、梅山 恋和、加藤 夕夏、川上 千尋、小嶋 花梨、塩月 希依音、渋谷 凪咲、上西 怜、白間 美瑠、新澤 菜央、原 かれん、南 羽諒、安田 桃寧、山本 望叶、横野 すみれ、和田 海佑

【料金】
通常VR券：400円 / 回、ストーリー選択VR券(ノベルティ付き)：800円 / 回
※通常VR券はストーリーをランダムでご鑑賞いただけます。ストーリー選択VR券はストーリーを指定してご鑑賞いただけます。

都襟計wo 條數

滯港撚點玩

做咩唔攪戴VR睇寫真，實爆買

冇野了

入一次ひらパーク好遠又貴車錢

好撚正

AKIRA氏は「ベテラン白間の意気込みが表に出せているが、他のメンバーももっと出していいと思う。個人個人のアピールはあるが、チームワークとしての表情、テンション感をもっと揃えて、もっとしっかり混ざり合うと良いと思います」

原來係話得MIRU一個合格

咪就係話得佢ok，叫其他人跟下

又要白間carry

好似vr公演咁賣再分番d錢比ひらパー好過啦
咁既時勢咁樣引人去根本on9

557

第一眼睇有少少似ひなちょ
啡毛好睇D好似係

20210202我愛安田桃寧

佢食我果碌

你有無咁粗

我一柱擎天

你講完又真係幾似

一生只愛横野すみれ

應該嚟緊會有好多P圖睇

之前正啲

あいぴ痴線佬
仲話自己唔係綜藝班既人

屌你奇行種

公式同營運到底玩緊咩

好得意啊あいぴ

淨係食過兩次，一次係正常恵方巻、一次係恵方ロールケーキ
個cake 係勁重生クリーム，啪完成條個人滯左

恵方ロールケーキ，聽個名都FEEL到會滯到爆炸
返工D前輩請我食
第一下見到實物個下嚇一嚇
但實際食真係爽到震

都幾好人請你食

我果次係行過駅d 鋪見寫到好正咁忍唔住買左，本身個人對重生クレーム就冇咩抵抗力

係街見到D野食係朱古力就忍唔到，ミントチョコレート就更加中毒
另外
D 成員好似唔洗錢咁日日都飲starbucks
成員推再加上vmq過見到期間限定4隻字就吸走左我銀包D錢
但好多都好飲（黎左一年真係覺得中伏既得2次

あいぴ真係日日飲咁濟，d メール10次有9次都係講今日飲左咩，之後張圖就係拎住杯Starbucks 影、仲要遮左自已半個樣

正路每年呢幾日都應該係係日本
多謝黨

成班女真係好鐘意飲
我個名同隊長就每次出新野飲就會話今日飲左叫去試
但隊長平時係飲ソイラテ
問佢平時推介飲咩，佢都係推ソイラテ

mk先飲starfucks

癲到D 期間限定野完左會唔開心到喊

其實d架妹係咪真係咁鐘意飲starfucks
我個名同佢d隊友又係咁
你老味又唔係平又唔係特別好飲

飲既係生活態度
都比飲タピオカ好啦，果次見濕鳩CoCo 都有成班女排真係呆左

架妹心中係高級野
日本分個區高唔高檔睇有冇starbucks

タビオカ全盛果陣貢茶呢d屎水勁多人排

諗起早兩三年追team8公演去富山縣
有間starbucks係條運河隔離
夜晚個景靚到on9

其實食惠方卷呢樣野真係好難唔想歪

對眼真係有股魔力

飲過日本珍珠奶茶真係畢生難忘唔怪得d㗎妹㗎仔黎到香港都話要飲珍珠奶茶

港式奶茶屌打台狗タビオカ

茶走

音番一開始就見到Sin Sin

557 q過仙仙好多啦

茶走真係最屈機
晏晝飲完夜晚都訓唔到教

係タピオカ

sor
無提起過呢樣野太耐

以前搵吉朱彩加上去玩
而家搵鹽月
代表d咩

下個畢業預定

代表某有錢女連小朋友啲零食都會偷

冇一次成功起到身睇隊長

佢次次做果陣我都係岩岩睇完波躝上床訓

幻到

毛毛卡

對車頭燈呢

練習啦好嗎

鬼影變幻球

和田d舞慢四份一拍

呢隊平均年齡都幾高下

前面3隊都有個"唱將"係到唱365第一句
呢到差緊D

估唔到紙飛機係marin c

除左和田廢d之外其他人跳舞都唔差

呢組搵邊個唱都一樣屎

成隊個感覺幾平衡舒服

好過B同F兩隊廢鳩

真係甩得好犀利下
正座呢首定點睇真係甩到

無經驗+老
根本跟唔到

老師老師

首歌麻麻
但呢隊揀呢首又揀得幾好，起碼眼福左先

岩岩好趕到睇

有老女人x3

encore 揀d 歌style 都幾明確啊

呢隊想屈跳舞但係有和田拖後腿

真開心

唔識D歌但覺得揀得幾好
4隊入面最好

係咪有個仆低左

頭落地
睇落好撚痛

所以最尾咪出事囉
都跳唔到

連野都講唔到咁

最尾都無乜氣仲跳d咁撚高壓既點頂

嚟啦嚟啦

頭兩個都咁

呢組個期待值同實際表現真係有出入

失誤太多
mc又無乜特別
有d自視過高搞成而家咁

佢地自己都靜哂

成組

はるちゃん

輸呢part 真係最hurt

反省會有排開

encore唔跳呢d咁高壓既歌既話應該都唔洗包尾

MC部份好比心機盡力冇冷場但唔係有趣
表演部份佢地好有資源錯配既感覺
好明顯睇得出每首練既分配時間都唔同，仲要幾擺重係某幾首到

佢係前後會畀3次バッジ？
每一次クール就畀一次バッジ？

係
應該每次setlist唔同

時間不多最尾仲要揀跳呢d再頭落地

重點擺哂係自選3首
但體力跟唔上就銀牙左

已經有脫髮問題

說好的ig live 呢

睇IG LIVE都要不停F5

開緊

一定又話不和唔肯一齊入鏡啦

無限妄想TIME
同夢莉彩一樣

我抵諗啲娶咗佢

ヤンキー ドラ３

對眼笑足成個live

最愛曲髮

戴帽遮住自己無頭髮

あんちゅ黎搞事

成班痴撚哂線

直頭係同瘋人院院友視像對話咁

全程都係あんちゅ うるせー
之後我個名笑聲
再中間穿插下みかにゃん同水田 把聲

成班都係嚟搞事

快手到
第3グール都出埋

已贏

too good

好彩出口唔係度
唔係應該仲嘈

咪搞我條女

你咪搞

留意到我吹奏wakapon後
成班人先爭

仲講緊ちっひー對眼會唔會跌

禾要就得

好撚趕
如果仲要轉set list 真係人都癲

留時間決戰大會同個老女人卒CON
老女人真係好煩

又無乜理由同一張setlist比3次分咁on9
但係得果幾日都唔知佢地點練新setlist

俾你睇到進步啊嗎
可能得encore 3首會轉

咁可能係
希望A encore唔好再唱痴線歌

TEAM A：
邊到跌邊到起返身

成功比你洗腦

我はるか又爆頭

一早留意緊

呢d 先係初心啊，nmb single 本身就係馬戲團！

明玩9アンジュ

已開新post

GOOGLE左下
係以前年代既恐怖
但都夠玩死アンジュ

老女人*2

個時頭髮多啲

手足

老實講同幼年夢莉有得比